[分析局勢post]內有少量個人建議

分析
從最近開始，先講今日開花。
成唔成功，唔係淨係depends on被捕手足數量 或 有幾多黑警死傷，而係取決於做唔做到果個活動既目的！

大家一直既concept係：多區開花係for分散警力，從而更容易裝修/對峙甚至反攻。

Overall咁睇，的確好似唔係好做到我地原本既目的，但細心留意返每區既情況，係可以見到今日特別有幾區係極重防。
以荃灣為例，唔估係咪因為琴晚有手足係lihkg po左個行動post所引致，今日荃灣係最咁多區最重防，打壓得最勁既一區，原定沙咀道2點開始集人，未夠2點已經開始左濫捕、極多狗車周圍巡邏，無限落地捉學生再上車x2046,完全集唔到人去做任何野。
相反，今日既沙田係比較輕鬆（如有錯請指出，冇近貼住沙田情況），係任由手足裝修再安全撤離都冇出現好似荃灣暴力/亂既情況。

由此可見，多區開花係的確可以分散到狗力，但之後可以做到d咩就現場決定。
--------------------------------------------
同埋我都想指出一點，就係今時今日勇武點解好似愈黎愈少，做唔返好似之前元朗打狗、沙田打狗既場景，有冇諗過係狗果邊已經將自己武力無限升級，由6、7月既警棍，到依家郁d就拎真槍，分別就係度。 勇武做到既係愈黎愈少，risk亦已經去到無限大，但和理非做到既岩岩相反，係愈黎愈多！之後我都會講下。
--------------------------------------------
建議
1.針對好似今日荃灣咁既新部署：
~勇武既手足：開始要組成小隊，make sure小隊入面每一個都信得過先好組，之後做d咩自行決定。如果發覺太重防/重鬼，請考慮轉場/先行撤退，唔需要特登快閃set rb，成本高效用低。
~和理非既手足：盡可能幫手哨/spot下邊度有risk,盡幫。

2.針對lihkg大量5毛/mon po狗：
~直接block, 用"有block錯冇放過"呢個concept就夠,唔需要哂時間屌
~冇其他解決方法

3.針對"依家可以有咩做？"呢個問題：
咁要認清依家有咩戰線先！
~本地 (少少膠著）
~國內（尚待開發）
~國際（打得火熱）
Base on呢3條戰線，我覺得國際果邊大家要再加大力度，身邊好多人係ig,fb share文宣、黑警醜態，但講真果句，睇到你地ig,fb既人都已經係黃架啦，藍/狗我深信你地都block哂，咁點解仲要咁focus係ig,fb呢d同溫層度做promotion做文宣，可唔可以跳出國際，試下twitter‼️

記住一樣野，lihkg其實係孤島黎，唔好覺得lihkg係主流意見，再加上大量5毛入侵，唔該睇任何野之前，經一經自己思考先。
講真果句，我身邊各年齡層、不同職業背景、不同階層既人，係黃既已經點都唔會割，依家全香港人，I mean真香港人，係點都唔會割架！.

4.針對行動post:
我相信有d活動係5毛特登搞黎分散注意力/消耗大家體力，所以希望黎緊咁多位搞手，搞function前可以睇一睇現有日程，撞左既睇下可唔可以轉期。
另外，依2日好熱門既法學post,其實完全冇問題，想討論既咪入去傾，唔信既咪唔好禁入去，繼續推行動post,完全零衝突，所以想block5毛既手足，可以禁入呢d post入面，大量5毛任君選擇。

好簡單，問自己一條問題：係手足既，點會分化？

推呀推

深夜應該少d5毛易推d

聽日遮打見

push

pushhhhh

psuhhh

推推推

pushhhh

推推

推